有冇人驚核爆 ？（大亞灣）

大陸d野真係信唔過
今年年頭就整場WARS，好似電影瘟疫咁。

但大家知唔知
一般核電廠設計壽命大約40

但而家已經行左30幾年。
大陸野當佢做到平均80% ，
而家已經係高危時間。

咁近香港既設施....你真係唔驚佢爆？

點解大家就對旁邊個核電廠咁有信心？

核爆都唔割

割爆又係準時返工

又唔一定要爆咁戲劇化嘅 不過應該會開始漏吓幅射 毒氣之類

校長呀校長，你哋放過老師啦

記唔記得紅van ...

邊個可以阻止到

有咁既事